覺唔覺一句"我份人係咁架啦"大撚晒

即係叫你做野爽手d，唔好咁慢，你就答一句我份人係咁架啦

叫人唔好咁口臭咁mean成日串人，你又答我份人係咁架啦

叫你比d禮貌，體諒下人，對人nice d 唔好成日針鋒相對，你又答我份人係咁架啦

乜撚野叫我份人係咁架啦，屋企未撚教過你處世做人呀？
我都明個個人都有唔同嘅性格，但係待人接物呢啲嘢係咪應該個個都要學好呢？
你老味下下搵呢句嘢出嚟做擋箭牌
啲星座撚仲撚煩，成日話我個星座係小氣啲架啦，做乜鳩呀

認為應該屌撚柒呢啲人嘅
我份人係咁架啦

投投投 你煩唔煩呀

你份人係咪咁架？

做咩要就你 唔gur咪炒我囉 絕交囉
你又做唔出

佢份人係咁架啦

我份人係咁架啦

我份人系甘架拉，關您咩事牙?

牙你老母
甘你老母

咁你咪出翻去囉

點解我要做埋你果份

你份人係咁嫁啦

係咁㗎啦
好出奇啊
香港人

係啦定律
好啊法則

佢咁講得，自然要負返「係咁架啦」既責任，你亦不必再好言相勸

巴打有道理

我想架

咪就係

呢個唔係你做錯野既籍口

搵食啫，係咁既啦

犯法呀？我想架？